新華社：阿富汗塔利班擊落一架屬於美國 CIA 的客機

World breaking news

原諒殘體字

新华社快讯：阿富汗塔利班发言人通过社交媒体证实，当地时间27日下午，塔利班在加兹尼省击落一架隶属美国中央情报局（CIA）的客机，机上有CIA高级官员。

以美國人性格，一定復仇

打仗

2020 痴撚左線

如果係真應該要打仗囉

Ww3

WW3

2020世界末日

-0-0

2020先就快過一個月已經好似世界大亂咁

CIA咁易比人擊落?

中東真係好撚麻煩

tweet比trump哥啦

轉移視線?

有內鬼

珍珠港

等英文 source , 支那網信唔過

喺度share殘體新聞係咩心態

嫌命長

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

1月都未過就咁多事，今年幾時捱完

嘩屌依家先一月
真係仆街仆街仆街

珍珠港is a tech

侵比彈劾緊唔得閒，出多幾個post屌民主黨先

世界未日真係冇先兆...一年前點諗到啊？

擊落既話飛機殘骸咁完整?

唔通今年黎多次911?

其他媒體報係墜毀

個彈劾驚西咩

又幫老共轉移視線

留名

似乎支那為咗轉移壓力同視線
掀起世界大戰都在所不惜

打咗20年都嚟。

阿富汗客機 , 都唔係美國

cap 低先

英文source

應該係Taliban 認頭講係佢地做？
不過全部暫時都未verity 到

應該係兩單野黎

Cls

你依個幾個鐘頭既舊新聞

fc左？

Ys

等緊美國confirm

人生中終於可以遇到世界大戰

好有世界末日感覺

等睇垃圾侵當冇左件事

如果有幾個死士運D病毒返美國咁就真係大劑

最近飛機常失事應係染上傳染病肺炎

世界將要終結
雙二十

睇樓主個英文source，係同一單。

Kobe

有咩咁奇你估自動識避開咩

要付費

睇樓主個英文source，係美國軍喺阿富汗部署嘅飛機。
即係中文媒體引述嗰個省發言人嘅說話已經係有問題。

係

聽日咪又係要繼續返工

中文媒體出完國際新聞無更新/follow up

你估有神體護身咩。 人類係突襲下，必死。

有美軍logo喎

E-11A

美國實報仇都似
阿富汗做多左，伊朗同美國夾份做場戲但智力太低睇唔明
而家隨時引火自焚

幫樓主up source

真？

資助中東恐怖分子嘅支

你睇佢tweet屌民主黨屌左成個星期，cia客機比人炸邊個閒理

塔利班為咗報復阿富汗軍隊嘅攻擊，所以攻擊美軍客機。
但係美軍一定會報復性還擊，會做成更大嘅損傷

又話報仇

塔利班唔係收左皮啦咩

係，黑到仆街，我架電動滑板車用咗幾日就畀人偷咗

查下係邊個國家背後協助啦

塔利班全部都係平民扮邊消滅到，炸錯平民又比左膠屌

Taliban claims it shot down US military plane which crashed in Afghanistan
Alex WoodwardNew York
7 minutes ago
US officials are investigating the cause of a crash in Afghanistan after a US Air Force plane went down in Taliban-controlled territory, according to reports.

A Taliban spokesman said the plane crashed in the Ghazni province and killed "lots" of US service members, which has not been verified.

Images and video circulating on social media from Taliban-affiliated journalist Tariq Ghazniwal show the burning remains of a Bombardier E-11A, used for electronic surveillance and radio communication.

According to a spokesman for the provincial governor, the plane crashed at 1.10 pm roughly 80 miles southwest of Kabul. Taliban statements claim fighters have recovered the bodies and identification cards of service members onboard the aircraft.

Initial reports said that a passenger plane had crashed, though Afghanistan's transportation officials confirmed that all civilian aircraft were accounted for.

The crash follows more than a dozen attacks from Afghan forces on Sunday, killing more than 50 Taliban fighters in several operations as peace efforts appear to stall and the Taliban has renewed threats to security forces amid calls for a ceasefire. Meanwhile, the US has not reached an agreement to begin withdrawing US troops from the region, where roughly 13,000 US troops remain.

Donald Trump has had a complicated relationship with the Taliban as he seeks to live up to his 2016 campaign promise to remove all US military troops from Afghanistan.

Last year, the president was ready to spend ample political capital with a gamble that a peace deal with the Taliban was close. He roiled Republicans and Democrats alike by inviting Taliban officials to Camp David for a summit he later cancelled as pressure mounted.

背後個真主腦支共未死

中共轉移視線，背後一定係中共

開打WW3

瘟疫 戰爭 天災
天國近了

年初二架車俾人打爆左玻璃窗 偷左個袋

CLS2020未夠一個月
巴格達基地被炸丶支那病毒全球剷丶台灣多名軍官空難丶高比死左

啟示錄四騎士齊了

B81戰術炸彈

仲有蘇萊蔓尼被殺

塔利班可以即刻秒殺啦 一炮搞掂

呢兩單嘢可以攞出嚟相提並論
不如話「我早幾日洗到件衫縮咗水啊！打喊露搞到嘴角又爆拆啊！世界末日啦！」咁啦

油價gogogogo
支那

一齊死

CIA就抵撚死啦本身都唔係咩好人

U.S. military official says Air Force E-11A airborne communications plane crashed in eastern Afghanistan Monday with “less than 5” on board.

唔好聽支那新聞網打飛機，
被擊落既係一架E-11A BACN (Battlefield Airborne Communications Node)，
客機改裝，
專責做"戰場Wifi"，幫各類用唔同通訊系統既戰機互相聯絡，
以及幫地面部隊連接總部，
唔係好似篇報導暗示咁有載有CIA高層既客機被擊落。

Source:

但我係低收入人士，一個月都搵唔到10k，架車係我搵食工具，畀人偷咗對我嚟講損失慘重

cls

但都應該有美軍或美國人?

cia都搞
打仗了

1月都未完 一直覺得係升溫緊準備打仗

world war 3 is coming~~to town

阿富汗會落雪架咩

好慘啊你，希望你之後會順利d

會唔會係轉移美帝視線 美帝查緊大陸weaponised SARI...
轉頭就換塔利班轟美帝

佢好似好多高山的

啲中東老真係應該從地球上消失

仲勁過03 伊拉克戰爭+SARS

嚟緊可能有明星會死

香港人最慘，我只希望五大訴求儘快落實
錢係搵唔完嘅，可以慢慢搵

Sorry 巴打
好遺憾咁嘅遭遇發生喺你身上
但係呢單嘢影響住世界嘅局勢
除非偷你單車嗰條仆街可以媲美陳同佳
蝴蝶效應咁將件事升級到美中角力
如果唔係呢個只係社會中每日都會出現嘅問題

不過講返你部車
如果咁重要嘅話要睇緊啲啦
你講到咁應該傷身又傷心
希望俾你喺街搵得返部車
加油
塞翁失馬焉知非福
祝偷車條仆街跌斷手
俾黑警用椒噴到嘔